次次屋企有野整爛都硬食

例如個櫃明明用左20年，我開嘅時候壞，就話我整壞，我都係正常咁開啫，只係咁啱我開嗰時壞就畀老母話，屌

我都係
都慣

專登整爛換過佢 冇咁嬲

利申 自己比錢

終極破壞王

有次我老母整爛野，都要屌返我係因為平時我太粗用，立不敗之地

呢個場景好熟悉
不過我喺係公司發生
係咪仲嬲

公司仲死